見到咁多idog信仰開始動搖真係好好笑

//
其實真係係時候見識下世界

見你個post完全唔知想表達啲乜仲好笑

1999

up乜7 窮撚an狗冇讀過書 講野1999

講嘢一舊舊 十足你老豆

老實講iphone隨左贏少少唔顯眼嘅速度

其他根本輸到仆街

用iPhone根本就弱智

為左速度而用 iPhone 果班其實之後用開 Android

贏跑分係佢地最大同唯一既支持理由
佢地真係以為班打手就係咩 以為iphone真係咁勁

之後之前

用iPhone 都係想用佢個iOS 者

睇黎係你冇讀書喎
咁多IDOG開POST講iphone貴但唔值
又講其他AN機好似吸引D
咁都唔叫信仰動搖叫咩?

咁快出絕招?
老實 如果係用開APPLE產品既話都講得通 話晒整合都方便D
但如果唔係用開 MAC機都冇部既 仲要忍佢個自閉系統既就真係搞笑

考古咩 要比就用最新旗艦比啦
不過我明 IOS 十年如一
基本同IP6冇乜分別 冇咩新突破除左價錢

係身分象徵啊
拎An機出去都唔好意思啦
無得比

地盤佬／大媽／學生專用機

點解我渣飛機個導航APP只有IOS版本？
An 機。。。。。

你渣乜春

事實就係iphone唔比新科技你地玩 其實落後緊AN機
淨講個影相假光圈都係3~4年前啦
要數新科技
1.AN機駁MON有新OS可以做簡單文書
2.***支筆大把野玩又實用
3.華為影相新技術又係屈機
4.SONY拍片定到痴線又係屈機
5.小米玩最新硬件 創新設計推機前鏡真全屏

唔講價錢唔講OS你睇下你部iphone 咁多年做緊咩
你居然仲戇鳩到話an機落後兩年
IDOG真係比人洗晒腦

Sony都吹奏，訓醒未
an狗真係為份工可以gi到好盡

去到好盡

SONY手機界最強既野比你踩到咁 笑撚左
証明你地真係班打手

要比就用新機比

咩年代 自己睇評測啦 上網大把

用片撑你嘴

驚會爆炸，同唔比帶上飛機，都係唔轉

BTW除左淨係識打手打手咁叫之外
我淨係見到落後兩年咋喎 岩先又話咩領先兩年既?
領左去邊?

你真係落後人幾年~

你咪慢慢企係街打機試囉
你地D新科技去左邊?

所以叫你見識下世界
IPHONE當年天線門電話都收唔撚到 黑唔黑? 唔通你又唔用IPHONE?

叫你睇數據又話做假 同你講人地技術係真 你又唔撚信
到最後最柒咪你 兜完個圈乜野論點都冇 明眼人見到你真係幾戇鳩

我就係話緊你搬舊野講 一向都叫你拎最新旗艦優點黎講
呢家講科技 你就淨係識叫AN唔好AN唔好
又講唔出IPHONE有咩新科技好

到頭來同上邊位打巴講既一樣
淨係識講快果一D 用落又冇咩分別既跑分
笑死人 你真係摺埋好了

其實sony 手機聽講係廢
但相機感光元件 cmos
係相機界依加數一數二
除咗自家相機外 仲有幾間都用緊佢cmos
連iphone 塊相機cmos其實都係出自sony

dual SIM 又落後幾多年？

有料既唔好用app 啦...
Apple mac 機用app 都用左十幾廿年....
第一個gui 既os 都係apple 出
Android 好意思拎黎當open source 咩都叫app
Linux 呢d open source 被人抄同包裝好再當自己野賣出去.....所以被其他人抄係好理所當然...
但賣android 機既已經冇os 開發成本只係抄抄改改....都可以賣咁貴? 當年n1 我幾buy 真係平.....近年已經變晒質...冇update 都算...好意思賣咁貴
最後用緊gui os/app 既人都係對apple 有信仰....完

你用咁多隻an牌子
E度拎個point果度拎個point先可以同iphone比
就知你比黎幾無謂，家陣有冇一部overall係掂架
你咁叻自己改部啦

你邊個平行時空返黎

一個app store vs google play 已經gg
堆機 堆到好勁
Applications 的優化 點都追不上

我係android /iOS developer
但除了做野外 都係用iOS
因爲iOS 私隱真係無得輸
Android 自由度好好 上架又易
開發快 但debug de死狗

中肯，an機機能幾勁都好，系統天生殘缺又碎化得咁犀利
除左開發下一個新OS，否則係100%打唔嬴 iOS
仲要現階段無論軟硬件都輸iPhone，好難死拗返生喎樓主

google 自己出d機會唔會好d?

仲打算買部xz2 compact 返工用添

華為影相屈機

Apple皇恩浩蕩，有塊閪就要撐佢

班an狗仲話唔講os
smart phone唔講os真係笑死人

淨係講os啲蘋果狗洗撚換機咩
用se咪一撚樣

冇呀
所以se打後啲機都係唔值得買

咁你話邊部機影相好

AN狗只係一味只識睇一樣
我有話淨係講os咩?
係有AN狗話OS我除外先笑佢姐

overall計iphone垃圾都不如啦柒頭蘋果狗

an本身設計有先天缺陷都夠膽死講overall計
笑死

個mon大少少個價貴多多

垃圾封閉系統仲咁撚大聲講出嚟醜唔醜呀蘋果狗

都估到你隻AN狗只係識拎呢樣野黎打J

你望下你班狗仔FD係我個POST幾惡幾ON9再講啦

個樣又核突又冇行貨

關我撚事

用過邊兩部845機

大家都係an狗，唔洗分咁細

屌 一黎你就搵班AN界乞衣比 真係輸比你

但安全問題其實唔好戇鳩鳩DL APK 同奇怪APP基本唔會奶野
如果係咁戇鳩 用IOS都一樣死

an狗又賴皮
我又無話ios唔會出事
只係垃圾an特別多姐
一般人點會分得出連play store入面既野都有咁多出事姐

Android用家有透視眼 一望就知個app有無惡意code

好地地 實用好用APP都出曬名
冇人叫你鳩DL D老鼠APP

笑撚左，除左大公司出既
有邊個app一開始會俾人廣泛使用
an狗又賴皮

成日話iPhone 落後
但次次轉用AN機半年一年就開始hang機
想打電話都打唔出
連我屋企d老人家都頂唔順AN機要轉iPhone
至少iPhone 用兩三年都仲好順暢
老人家唔洗成日來搵人求救先

唔好再追擊佢喇
人地就黎冇錢收o架啦
btw playstore其實有好多鬼app個下載量咪有係勁多同埋4星以上

你講得無錯
廢事再追擊佢
駁極D理由都係自我為中心
正常人真係點會識分邊D咁多大路app
an機明明咁多大媽，阿叔用

邊部電話連電話打唔出咁犀利呀

50步笑100步
仲用ios嚟打j

你搵香港幾單同成個playstore 黎比
再者我一直都無話ios好安全，只係你D垃圾an狗不願面對姐
而家講緊58幕次download,究竟邊個大獲D

隻AN狗講AN開放
開放到DOWNLOAD 58萬次先知出事
笑撚死我
成個上架既過程錯哂仲好意思搵人比

屌 都係個句
你出街去問下人
比你揀 你會iPhone定Android上面安心搞銀行野

Android狗會root埋機搞銀行野 100%放心係Android機上

搬撚完個龍門未呀蘋果狗
做到個系統咁撚封閉又話咩check過哂先上架都出事醜唔醜呀

成皮野買部生活態度你同我講話唔撚安全架
Ifanboy 真係ifanboy

樓豬因爲用an機比條女嫌棄？做咩咁慶
不過an機又都係慶過人嘅
咁啱冬天當暖蛋用一流！
用多兩三年送比人都無人要，強大後天防盜功能！
Iphone點都跟唔上

你究竟搬完龍門未
而家係你話封閉，你望下你垃圾AN幾開放
開到到亂擺野上STORE俾人亂DOWN
笑撚死人啦仲死撐

你搵部100%安全既出黎既睇下先講啦，垃圾AN狗
拎唔出黎就唔好亂吠啦

AN機冬天必備

又要笑人幾封閉，點知自己個垃圾AN個STORE自己又唔係做得威過人學人笑人 狗即係狗
同我果個POST果班惡狗物以類聚

法國餐 vs 大家樂

an狗:
1. 大家樂平，價錢屈機
2. user friendly，方便，不受限制，屈機
你想用叉食又得，用手食都得
3. 飽肚感又係屈機
4. 仲個個月有新款式

食法國餐果d真係比人洗晒腦

唔安全我用小米好過啦撚頭

邊部android機可以當暖蛋用呀撚頭
部iphone x出撚左名熱你又唔撚講

所以咪話你狗囉
明知AN垃圾多仲要去間支那廠
你死返去奶共啦AN狗

話你個柒頭ios封閉得嚟又唔撚安全呀撚頭
咁撚危險就咪撚學人玩封閉啦

SONY是但一部都係啦
牌子都講埋你聽唔洗伸手到咁呀

屌啦星小米都屌打iphone啦撚樣
橫掂都係唔撚安全架啦

我講緊AN係你呢隻狗要扯去講IOS渣啵
仲係到搬龍門
垃圾AN狗最鐘意搵IPHONE做假想敵

2019年仲用乜撚sony機

話你個ios垃圾呀柒頭

又不願而對呀?
你過去SONY POST屌班人囉
又今天的我打倒昨天的我

講唔撚掂AN係垃圾要扯去IOS做假想敵
望下幾多人屌緊你先啦

android機梗係用一線牌子三叔
拎啲垃圾二三線機講有咩意思

Google Play 已經收到了惡意軟件舉報，並移除了這些惡意軟件，但在Google Play 將其下架之前，這些惡意軟件的安裝次數總計已經超過 58 萬次。

Android 系統由於是開放體系，一般都是上架後被發現問題才會移除，所以安全性一直都是為人詬病。當然，Google 一直都在改進篩查機制和技術，單單去年 Google Play 就刪除了多達 70 萬個惡意應用程序。

開放到俾人任意中出，笑撚死人

邊忽垃圾你又講唔撚出

傻鳩
AN係GOOLE開放俾其他廠做
開左又話唔關自己事

望下我上面D句子先啦傻鳩

傻鳩
AN係GOOGLE開放俾其他廠做
開左又話唔關自己事

開放就梗俾人屌有咩問題
垃圾ios講個自己幾撚安全咪又係有毒

班ifan以為自己高人一等

又要扯IOS
你咁樣叫答左嫁啦?
IOS相比下係安全過你AN先啦撚頭

明明成個post都講緊ios

當用戶下載這 13 個偽裝成遊戲的惡意軟件後，這些 APP 不會顯示圖標，用戶沒辦法從桌面找到卸載它們，並且它們還會自動下載一些惡意軟件並引導用戶安裝。

呢下先最柒
同人講開放
開放到仲要任裝埋其他APP加料
無限LOOP

你問下你班AN狗點解要話買機點解要講OS除外先啦

依家全家用iPhone 煩少好多野

個問題係邊度
開放任屌有咩問題
冇人叫你用垃圾app

以前係日本落雪冇手套
我部sony機好暖好有用

狗即係狗
永遠死撐唔認輸

買機SONY俾你講到唔關AN事
裝APP裝大廠果幾個
其他新開發者新APP上架可以俾你當垃圾APP

好柒呀媽..撐都撐得有理由D啦

生活態度真生活態度
gaycook俾條撚你地含都含到𠽌𠽌聲

你衰啦,買二三線機會俾人笑

其實今年多咗 iOS 用家講 Spec. 以前都唔會.

講真真係識科技技術嘅人, 根本都唔會回覆. 大部份自己以為識技術, 睇 Spec 嘅 An User 大把. 樓主就係其中一個.

本身其實冇翻咁上下年齡, 真正有深入研究過 Technology 嘅人係唔會明白 Hardware 同埋 Software Integration 係有幾咁重要.

理由唔叫理由
答案既都係鳩答
垃圾AN狗智商真係

屌你老母咁撚樣我係咪要幫埋支那廠含撚呀

好歹係大廠ma
但唔會再用an機了

講緊SONY啵傻鳩?
SONY日本仔野都俾你講到唔關事咁
我相信你遲早都幫支那廠含埋嫁啦

sony仲有咩賣點
啲廠出埋啲垃圾機自殺我幫唔到佢

咪兜啦

買機SONY俾你講到唔關AN事
裝APP裝大廠果幾個
其他新開發者新APP上架可以俾你當垃圾APP

你既思維已經唔係普通人想像到

我係針對緊你部垃圾iPhone
你唔洗係度轉移視線嘅
android 唔係好似部垃圾iphone咁淨係玩app嘅

iphone冇左個app store仲有咩做到

轉咩移視線
呢D說話又唔係我講係你講既
你講到IOS幾廢,自己個AN點知仲垃圾
憑咩屌人
就係最基本APP都玩唔到,已經唔算叫smart phone啦

我係講緊部機唔係淨係得app玩呀柒頭
係你講度個ios幾犀利但係都係唔撚安全呀柒頭

我咪講緊你所謂唔係淨係得app囉
咁app係咪最基本先?
最基本都搞唔掂學人玩其他?
都話你搵部100%安全既出黎睇過囉
你又拎唔出,我講得出AN開放得黎又係最易踩伏
係你隻AN狗死都唔認輸姐

個ios11咁撚多bug你班ifanboy咪又係屌住嚟用

部iphone唔係最撚安全嘅咩
ifanboy聲稱唔會中毒架喎

原來iphone咁撚危險架屌你老母

個AN狗大西瓜都識講我個POST班惡狗都唔代表佢啦
我一向都話IOS唔係最安全,你爬下文都知
你唔係想亂砌我生豬肉呀?

你拎到100%安全既機出黎未呀?

D痴線佬唔夠人講係度自問自答

有無高手分享下對one plus 6t 嘅睇法？

利申: iphone XR,考慮緊雙修

Kill 左咁多年，都唔知kill左d乜

不如算啦

就如呢個post，引戰左咁多年

有咩用？

大家block左開post果個算啦

學下隻AN狗先

燉奶佬AN狗名言
買機SONY俾你講到唔關AN事
裝APP裝大廠果幾個
其他新開發者新APP上架可以俾你當垃圾APP
有哂證據AN同IOS個STORE個上架制度有分別
死都唔肯認輸

眾所鳩知iphone以安全做賣點架啦
原來唔係架

張圖好正
所以我先話班AN狗最鐘意出乜都當IPHONE係假想敵

眾所鳩知?
連APPLE自己都唔敢聲稱100%
你隻AN又靠老屈

你拎到100%安全既機出黎未呀?

你係咪講緊sony個發熱問題
部機個本身設計差關android 咩事
新開發個啲app我一定要逐個down嚟用

封閉系統喎唔係最安全嘅咩

2019年仲nexus one

咁iPhone x發熱問題咁係咪關ios事

又係你要問邊部機發熱
俾左你又話硬件問題唔關AN先
其實你識唔識嫁?
發熱除左硬件之外
個OS同硬件既磨合都關事
如果唔係D更新點會寫明改善發熱問題呀
唔識咪扮代表啦

新開發APP無人叫你一定要DOWN,呢家係俾你講到垃圾APP姐,OK?
分莊閒啦傻狗

喂,你拎到100%安全既機出黎未呀?

你逃避左我好耐啦
不如你答左先啦

燉奶佬AN狗名言[[3
1.買機SONY俾你講到唔關AN事
2.裝APP裝大廠果幾個，其他新開發者新APP上架可以俾你當垃圾APP
3.有哂證據AN同IOS個STORE個上架制度有分別，死都唔肯認輸，SONY機發熱係硬件問題絕對唔關系統事

chi sin我用開嘅app都夠我玩
唔通我日日mon住個play store玩新app咩
垃唔垃圾我唔知但係我冇需要用囉
點似得iphone要靠個app store 生存

燉奶佬AN狗名言[更新]
1.買機SONY俾你講到唔關AN事
2.裝APP裝大廠果幾個，其他新開發者新APP上架可以俾你當垃圾APP
3.有哂證據AN同IOS個STORE個上架制度有分別，死都唔肯認輸
4.SONY機發熱係硬件問題絕對唔關系統事

點解我要拎部100%安全嘅機出嚟

原來你係代表所有AN用家
大把人鐘意DOWN新APP去玩，邊好似你成個廢老咁守舊
又搬龍門

都唔撚知你up乜鳩
做咩jer撚住Sony 呀

拎唔出咪咁多廢話啦

我咪講緊我自己嘅意見囉
我幾時有話我代表緊所有用家

我屌你老母，講野1999

無撚住SONY啵
係你自己柒左幫你整左個柒事錄
咁岩SONY俾你講到一棟都無咪幫埋佢撚下你隻AN狗囉

所以我咪話你不代表所有AN用家囉
你自己唔DOWN新APP就要俾你講到試新APP有錯咁

屌你老母AN狗燉奶佬識少少扮代表

連登啲ifanboy 真係惡過狗
你講個四點我都唔知你做乜柒
幾撚多歲呀乜鳩唔認輸呀
又話咩絕對唔關系統事
我冇咁樣講過就係度捩橫折曲

你講乜鳩呀?
駁唔到就話人惡
你咁叫認輸咩?
兩個OS上架審核制度上
AN真係輸哂啵,講事實又話俾你話

屌咪話你個ios有所謂嘅制度咪又係有啲垃圾app上到架
幾撚多歲呀同人討論就係要拗贏人

你根本唔明我講乜
我晨早都講緊無100%安全
係你死都要老屈IOS係好安全
我一向都係話個上架制度AN係垃圾,出事係特別高
係你死都要將個矛頭扯去垃圾APP上到架
唔識聽人講野重讀啦垃圾AN狗

咪話你個ios都唔撚安全囉
封閉得嚟唔撚安全封閉嚟做咩呀
對住啲小朋友真係好勞氣

封閉係咪已經出事少過你果個開放既AN先?
而家就係你太開放,你裝到惡意APP都可以自動幫你裝埋其他APP
咁開放個定義去左邊?
對住D小學雞真係嘔血先真

第一關PLAYSOTE制度已經係問題
過左第一關，仲有第二關個APP會幫你裝其他APP
第三關個APP幫你裝果D APP仲要係隱藏左唔俾DEL
開放到咁任人中出

屌咪話你唔好裝啲垃圾app咪得囉
你係要用支那app我都幫你唔到
咁依架app store點解會俾到啲惡意app上架先

一般人點迫分邊D垃圾app?
話明偽裝咁易俾你分到?
你隻狗係要jer住app store點解會俾到啲惡意app上架
所以我都話偏幫ios好安全囉，小學雞硬係講極係要死撐

一般人點識分邊D垃圾app?
話明偽裝咁易俾你分到?
你隻狗係要jer住app store點解會俾到啲惡意app上架
所以我都話偏幫ios好安全囉，小學雞硬係講極係要死撐

咁樣都賣到過萬銀真係生活態度

你隻窮撚an狗講到一萬銀好多咁
你望下你note9開售都接近9k啦

咁係咪即係唔安全呀個app store

柒左唔答當無野?

note9有smart octopus
apple pay連老麥個部機都成日用唔到

屌，你都on79
我一直都無話過ios好安全
一直都係講緊制度垃圾an係特別易出事
你係咪眼訓呀傻鳩

已閱

部iphone x改善左發熱問題未

咁咪即係唔撚安全囉柒頭

所以我都話無偏幫ios好安全囉

呢句我認我柒打少左隻字

兩個系統都唔安全
一個封閉一個開放自己識揀啦

又搵iphone黎兜呀?
識少少扮代表唔答以為無野

我扮咩野代表呀撚頭

開放自己俾惡意app幫你裝埋其他app啵

你係咪講緊sony個發熱問題
部機個本身設計差關android 咩事

咪玩啦，你唔係真係當自己問緊問題呀

用左咁多年都冇出過事

我真係問緊你喎

你用死幾個你無事咪你威囉

部機個本身設計差

呢句你已經自己答左，先入為主左
自己講乜都唔知?
隻狗眼訓啦真係

sony機設計都唔叫差
又重又厚

自己夠用咪得囉
有咩問題

咪兜啦，柒左咪認囉
自己先入為主左，以為發熱唔關an事
係男人咪認左佢，咁死要面做乜?

所以我咪就係話除左你，其他an用家唔係你咁囉

咁點解我部note9冇發熱問題嘅
唔通我部機唔係android

咁三叔更新係做到磨合無問題
但絕對唔係你講到唔關an事囉
你柒左好心真係認,仲死撐為乜?

搞清楚個logic先
三叔做到sony做唔到咁都唔關個廠事

google放得個an出黎比廠搞
個廠就要set到佢硬件同os磨合得好
咁sony事實係做唔到
咁都代表an本身唔係support到所有硬件
交返比廠去set，呢樣已經係an碎片化既原因之一啦
咁an仲唔係垃圾?

咁note9係咪垃圾

放心，我分得好清,我只會話AN本身制度上垃圾
我唔會話NOTE9垃圾

算啦
唔係貪平點會買an，尤其打機
an唯一可取係多款式

Pixel 熱過iPhone X

你碌9捱得耐過部iphone xs 先算啦
兩三年後咪又係慶過火屎
一係搵app del, 一係洗機
人地iPhone 用家兩三年後先諗換唔換舊新電好

攞咁多部an機同一部iphone 砌
幾個打一個會唔會柒啲呀

係呀
不過人地app store得小貓三四隻毒app
點都唔夠play store 58 萬隻毒app多囉

到時你地班ifanboy咪繼續開post屌八達通冇得用apple pay囉

連whatsapp sticker都上唔到架梗係冇毒啦

學你講Sony, 咪又係八達通公司廢

咪又係whatsapp app本身廢

莊閒都唔識分

又轉移話題

咁八達通公司真係廢丫嘛
***狗個smart octopus又唔係個個model都用得
用佢top up又要收手續費
好多國家都用到apple pay黎搭車，係八達通公司自己想等apple, google補貼
家下得Samsung走去求間垃圾公司 犯賤到一個點
————————————
不過呢，android機唔夠iPhone 耐用係鐵一般的事實
iPhone 玩厭左賣左佢又得
An機點都比唔上
又安全啲

note 9 啱啱出就梗係要請打手啦
唔轉話題邊有咁多字打到
不過請到佢呢啲低質打手，真心鄧***可憐
啲人見到呢個post，真係買碌假鳩好過

首先你睇清楚個手續費係點收先
so far 我都未俾佢收過
係apple獅子開大口定八達通問題我就唔評論啦
耐用問題仲好笑
之前先至話特登調低電話速度
俾人屌先至收返
次次啲update又係中伏多
iphone咪得返保值同埋ios囉
你講功能輸左九條街啦

Ios app store 既app全部有人手審批，無乜機會出事。

2019年仲用緊啲幾年前嘅思維嚟諗野就知同你討論都哂氣啦

嘩我淨係講左句轉移話題你就知道我思為仲係幾年前

買部電話都吹到變信仰

真係得啖笑話我部note9捱唔到兩年

note9出左幾耐呀柒頭仲啱啱出

幾叻啊人地用4個an brand去逐點擊破iphone

你回佢就回佢個留言啦
整到我以為你又咁叻我咩都未講就屈我話你部note9捱唔到2年
雖然佢個估計都冇咩點錯o既

挑你個抽水撚咪同佢一鳩樣

3個月
唔知係咪見臨近聖誕想谷銷量呢

一定捱到啦
部機慶過火屎咁啫
仲打到電話嘅

個燉奶愈仲要沖出黎柒

用緊note9路過
真係搵唔到部機有咩缺點 極度滿意

淨係計個smart octopus都值回機價啦

係呀，除咗呢樣，呢樣，嗰樣，嗰樣，呢樣，嗰樣，
其他輸到仆街

除咗 除咗 除咗

乜撚都可以講除咗，你講撚哂on9仔

因為你就係嗰個缺點

你無錢就用低階機囉
有乜好講啫

咁又係呀
淨係個ios都值20k啦
gay cook賣平俾你地啦

唔理上面班友點兜都好，事實勝於雄辯，兩個月跌三千億美元
物極必反，gay clock 作為一個踢走steve job既sales，一路吊高嚟賣將電話塑造奢侈品形象，dongle Lightning 一堆 USB-C 一堆焗你兩邊買哂，一路壓榨apple fans啲信仰，相信不久將來就會走向Nokia末路

idog
成日拎個ios出黎打到一地都係
但其實垃圾到仆街
利申:iPhone 4開始用到8，之後轉an

咁都叫事實
smart phone市場不嬲都係樽頸位，大部份an廠咪又係業績下降又唔講
睇野只睇一面

鳩up完利申有說服力D?

係呢 你上到instagram未呀？

係啊，唔係都唔會轉去AN啦

所以認埋轉完就鳩up

你啲飛機真係打到出汁，數據又冇係到鳩up，我男神係steve job 唔係 gay clock 依條反骨仔，當年男神出啲機係唔會因為有缺憾而分化成an同apple咁極端兩派，我真係放長雙眼睇吓你啲信仰幾時收皮

iphone俾狗用，唔係都唔會叫idog
回頭是岸

an都係俾狗用
唔係都唔會叫an狗啦
回頭是岸

咁都要伸手拎數據，自己上google打個keyword真係咁難？
你講到人地估仰咁高，你班an狗咪又係一樣當an神咁拜

咁都要伸手拎數據，自己上google打個keyword真係咁難？
你講到人地信仰咁高，你班an狗咪又係一樣當an神咁拜

copy cat

講事實copy完都係事實

蘋果股價仲有大把下跌空間
原因只係兩個字

就係有你依啲on9仔先挑起兩派對立，連登先畀人叫Child登，數據都冇討論條毛咩，冇理據揸手講野重大大聲，啲弱智仔鳩up就叻

你咪又係其中一條on9仔
我上幾頁都拎哂數據講垃圾an 個playstore制度垃圾
你個an狗fd咪又係不願面對
你班an狗學人講人話，笑撚死
咁唔鍾意連登咪走囉，無人留你啵

嗱，你隻垃圾an狗懶到google都唔去走黎伸手
我就好隨意搵左單今年三叔新聞出黎
擺到明smart phone 已經樽頸位再加上其他廠爭崩頭
睇你隻an狗都不願面對

有野講就拎出嚟講啦，上面講一堆廢話。不如我畀埋資料你如果你要講三星既話，剩講三星今年成年跌咗500億市值低咗14%，係因為內部問題同埋要同大陸機爭市場，要爭都係爭an機市場啦

並唔代表apple出新iPhone冇跌兩個月跌三千億美元即係廿幾個%係正常 apple不嬲都有班iPhone同IOS固有用家，如果真係部機同埋apple個design真係咁吸引，apple真係同以前一樣對消費者咁大影響力，個市場就自然會受落啦，家吓係唔受阿
重記得一發售iPhone XS系列就低產iPhone X逼人買XR，家吓銷量唔掂即刻重啟iPhone X生產線散貨

所以我咪一路講緊手機市場已經樽頸囉
所有廠跌都好正常
都唔明咬住apple做乜鳩
打一段夜出黎意義不明

打一段野

我都同樣唔明點解你地要針對an機某啲牌子某啲型號嚟講，an機阿豬阿狗都係行android，大陸印度幾百蚊一部又係，三星 Sony啲旗艦又係，an機市場係近年開始同apple機爭到市場，要討論所謂an機點點點差根本冇咩意義
家吓要討論既係點解apple依個世紀科技公司，全球第一影響力同市值，上到去首間一兆美元市值既monopoly，會開始食正steve job句預言慢慢衰落，會唔會係間野已經開始為咗搵錢而忽略咗好多野搞到班user好不滿好失望?
Steve Jobs talking about monopoly companies failing to create products:

你班an狗真係雙重標準，我上幾頁講sony又話我針對，而家講三星又話我針佢
批評點差無意義？倒不如講唔接受批評既先會被淘汰啦
an狗以為打一大段野就黎以為自己好有道理

唔好唔記得appel先係電話界最大既大佬，時代巨頭冇邊個可以唔承認
你一味講其他電話牌子點差，叫人an狗又盛，又唔講吓apple做咗啲咩柒野，逃避現實都唔會遮掩得到apple衰落既事實喎

咩電話界大佬？
一向都係班an廠自己當iphone係假想敵囉好無？
apple我一向都有屌佢個m額，班廠咪又係自己跟住黎抄
我從頭開始都無話apple衰落係假，只係班an狗講到android無事咁，認清現實啦

係咩
當年班An狗由iPhone 4屌無突破屌到今日啦

華爲係香港市場得個位數市佔
原因都係得兩隻字

仲活係自己既幻想入面？
放眼世界把啦

唔好咁講自己 有晒統計都話人幻想
笑死人

我想你放眼世界，但你似乎冇
你理解能力出問題，至於世界大勢，更加出事🤣

你可以繼續封閉落去🤣
蘋果衰敗係大勢所趨

就算Apple衰敗都未到華爲上位
得窮鬼歐洲中國有人買華爲

Cessna

我部 Android 差唔多唯一用途就係用 Auto dialer 打電話訂 concert，呢樣真係 iPhone 做唔到

班ifan覺得買左iphone就好有虛榮感，以為自己係上等人